{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 낭만게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 追加人数が予約に含まれる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 もし最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに滞在できるペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 お客様の便宜のために客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負担することができます。 客室内での直火方式の料理(魚や焼肉)は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 客室内ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFiなどの便益をお楽しみいただけます。 すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 駐車スペースも提供されていますので、車を駐車することができます。 周辺には海の扇子道、献花路、サーフィン体験などたくさんの観光地がありますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約に含まれますか？",
            "answer": "追加人数が予約に含まれる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに滞在できるペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任はありますか？",
            "answer": "お客様の便宜のために客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負担することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の料理(魚や焼肉)は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる便益はありますか？",
            "answer": "客室内ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFiなどの便益をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースも提供されていますので、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海の扇子道、献花路、サーフィン体験などたくさんの観光地がありますので、お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 681
    }
}